有人問我日本最高汁既地方係邊度？我就會答

係仙台

日日賺

買未

收錢

聽說長奇一街都是美女